想轉中港plan，有無中國聯通sale係度？

如題
10月到期